呢個世上真係有OFFER神

Offer 神

呢個月拜完offer神,前日叫我去interview,今朝in完下晝出offer畀我
以下開放拜offer神

Offer god

神快d出offer比我

Offer 神

我要offer呀

借問聲offer中文係咩？
係咪中文好難打？定係英文會高級D？

借問聲"D"字中文係咩?
係咪中文好難打?

呢個月

offer god

offer god！！

我都係, 1個月前拜完, 今日有offer, 多謝offer神

求你啊offer神

Offer God

Offer神

Offer 神

齊齊拜拜offer god

offer神

OFFER神

還神
期待以後再有更好既工更好既offer

offer神賜我好offer

拜拜先

offer神

我想要offer 呀

offer神

雖然未見工,但拜定offer神先

Offer直譯中文有好多解釋
如果要係度解叫學位神
滿唔滿意

JJ插沙求offer

Offer god
Offer god
Offer god

拜下先

我愛offer神

完美秒撚左

offer 神 求你快d 比offer 我

都唔知佢做乜鳩

求offer神賜我offer

Offer神俾份好工offer我

神通廣大既Offer 神
求你顯大能
我求順利grad到

俾我啊求下你

寧可信其有

下星期in 希望順順利利
Offer神

Offer 神

Offer 神

Offer 神

求master offer

master offer

offer神俾個機會我還願得唔得

Master offer god

悲求OFFER神賜福

O F F E R G O D

offer 神

offer神

下個禮拜interview跪求順順利利有offer

Offer 神

早晚一科OFFER神
求你比我想要個OFFER我

政府工offer

Offer 神

全能的offer神 求你保佑我女神下星期二interview 順順利利

offer神

我以後日日午飯都飲Offer田

offer god 我想做政府intern 求offer神保佑

offer神
求你！

Offer god 每日一拜

求神派OFFER!!!!!!!!

o F F E R G O D

interview神
offer神

踩親你條尾呀？

Offer God
我等緊你呀

offer神，求您比個最啱我既我啦

offer god save me

offer神
我要有offer

快啲出啦

求下星期一俾OFFER

幫女朋瘦拜pgde offer

offer god

唔好咁迷信啦

offer god

offer神賜我offer

跪拜offer神

求offer神

成班後門狗

真係好笑

打救我人生呀，Offer God

下星期一有OFFER

跪拜

Offer 神

求求下求求求求求求求下你

拜offer神

Offer 神

Offer神

offer god bless me

柯化神

offffffferrr

offer神求賜荀offer俾我

Offer 神 求求你 最後一次interview 好想要呢個offer 搵工搵左大半年 希望最後有好結果 我會好努力做好份工

咁靈 等我都幫自己同自己朋友拜下
offer god

OFFER 神

俾我想要嘅 offer我呀

Offer

咩學位 你asso仔黎架？

希望聽日考試一切順利，合格有個面試嘅機會

我上兩星期都拜左offer神 依幾日已經有3個offer

OFFER GOD

JUPAS?

希望男友快d有工開

啲

offer god please guide me
我一定好比心機做㗎

求下你啦offer 神

利申：求學位Offer

拜下先
offer神

Offer神求求你眷顧下我

死返去啦支那佬

btw仲差一關offer神呀

求 offer 神俾新世界 offer 我

Offer god please help

i really need these offers,,,,

求offer

Offer 神
Interview完咗希望快啲有結果

offer神我求下你

Offer god
雖然已有一個offer

一班接受過高等教育嘅fresh grad竟然係咁迷信

下星期in
offer god

還神

乜咁多人無野撈

政府話失業率歷史新低

我都拜下Offer神先

GPA GOD

offer神

快d出offer

Vetting Offer神

上年入黎拜offer go係拜大學
今年係入黎拜intern offer
求下你比個intern offer我啦

下星期interview
希望成功有offer

如果呢個po你都迷信真係抵你班on9冇offer

Offer神 如果你真係存在 求下你顯神跡啦

OFFER神呀

Offer神請受小弟一拜

offer神

可唔可以開恩施捨個n手飯ugc 比小弟食

Offer神！！！

Offer 神

跌個offer黎啊求下你

拜offer 神

Offer神保佑快啲出offer俾我!!!！

offer god plz cu offer plz fuck u city offer

全能的offer神 求袮賜我offer

整定

我都拜offer 神。
一星期喇 求offer

求你賜我offer 上星期in完

帮女拜

求offer神給我一個改變嘅機會

Offer神求賜我靚offer

下星期見 希望見成

offer god我以誠心誠意向你參拜

聽日interview 求offer神俾次機會我

Offer 神

求你俾interview + offer我

Offer god!!!

Offer god
求下你快賜我offer
離開呢個鬼地方

Office神
我會繼續努力

offer god please

OFFER神求你賜我好OFFER

Offer god please

拜一拜offer神先 求offer

Admission offer，給予入學資格？
口語畀學位？
中文屎唔識譯
請指教

offer 神求求你

[quote]

Offer 神

係上班台點都係fg搵grad job offer啦

求offer神比電話我

咁我自膠
上開校園台咁啱依排又係派offer

臨訓再拜多拜

Offer神請保佑
[/quote]

聽日打比我啦

[quote]

Offer 神

希望有offer

我係黎還神嘅

Offer God

跪救City U嘅PPP或者AIS Offer

offer god
hku offer

幫女朋友拜一拜offer god

offer god 請賜我力量

希望下星期in完都係咁

offer God

黎還神既
我有5個offers
多謝你offergod
你真係存在

Bu offer god

智障兒童

vetting神

Offer god please
Please help me

Offer god plz

拜拜拜

offer

Offerrrrr godddd. .!!!!!!

有神快拜

有神快拜
聽日second in

求intern offer

訓前再拜 offer god please

Offer 神講賜我offer

offer god
求下你比我入到U

Offer 神求下你

Ofeer god

Offer 神 求下你俾我過新生活

Pray for a better offer

Offer god N手飯都好呀

真係有用
利申：當年有拜

Offer 神

我要收offer

同我一樣 你見果份係咪半年合約

仲有scholarship god

Offer GOD

成班傻晒

拜埋on board 神未？冇嘅話...小心未返工先甩轆喎...

Offer 神

我想要pgde offer呀

Offer神求你賜我一個實習機會

每日一拜
求offer god幫我

Bu cs offer

求offer god比offer 我

God of Offer

Cityu offer God

offer 魔

求賜呢到全部人冇offer

求其up D小學雞回應就叫秒？

邪教

offer神give me eo offer

我都係

跪求Offer神賜我力量！

offer 神

求offer神比ci offer我🙏

Offer 神

求你比offer 我

Offer神 ，比份工我啊

誠心跪拜offer神

Offerison

仲唔上黎兜？

offer神
呢個offer可以令我走出先戀之痛
進入人生下一個stage

偉大嘅offer god

offer神請保佑我

offer offer

Thanks offer 神

Offer 神

我要offer呀
編輯

拜左先穩陣啲

早上一拜 offer 神

god 保佑 ，快d俾我轉工

Offer神保佑下個星期既interview成功有offer

新offer
就黎失業啦offer神

offer 神一拜
求social work offer

拜拜offer 神

想轉去上星期五見果份

求offer神派offer比我

猶大出賣耶穌係神既安排黎

offer神
呢個offer可以令我走出失戀之痛
進入人生下一個stage

我又拜下

求offer神指引我繼續讀書好定做野好

求下祢了⋯offer god

To my dear offer god:
please send me an offer

我都還offer神先

多謝Offer神
感謝有出offer比我
希望GPA神都保佑我
一定會多做善事

Offer 🙏🙏🙏

Offer神

GPA神

我成日覺得話尻人中文唔好係無問題，但可唔可以中文好小小先去話人

如果真係有offer神佢一定會好好懲戒班以為自己好勁嘅後門狗

offer god pls

offer 神保佑我

繼續拜offer神

Offer神 早排見左兩份工 比一個offer我就滿足架啦

offer神
希望星期一順順利利

求offer神腸我offer

再拜

in 過一間有就有冇就冇

有請offer神

傍晚一拜

offer gof

之前求咗offer 神， 真係收到一個想要嘅offer 可惜份工benefits and salary package 冇想像中咁吸引，唯有忍痛放棄

求offer god 賜offer / interview 機會

offer GOD

食飯一拜 我想要offer

求你呀offer神

//offer god

之前入過個post拜offer神
堅係有用 新工加成6千蚊
謝謝offer神

Offer god pls
I need you so much

求offer神賜我一個機會

下星期見工 係度拜一拜
(利申:上一份都有拜 堅work)

星期二去in希望比offer我

Offer 神

希望星期三4點見 5點就收到offer

offer 神呀

offer神呀
請賜我offer

Help me

Interview and offer god

求下你快啲出offer

offer god plz

Interview, Offer

求你保佑我offer神

每日一拜

Offer 神

我要offer!!!!

求offer
有offee我做牛做馬都得

拜拜offer神

幫女朋友拜下